殘酷的決擇

寧願由出世到廿幾歲都單身定係廿歲係感情路上被狠狠傷一次?